將軍澳寶琳搞咩戒嚴咁款

全部狗岀哂嚟吠嘅
希望冇手足被狗咬

推

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

聽到勁大聲 但睇唔到咩事 好多人起哄 發生咩事?

警署外啲車吉吉地

有冇人知咩事？？

見到有黑衫人出地鐵 準備過馬路 啲狗即開車去截人

Push

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

有冇巴打知咩事？

番緊屋企 依家咩情況

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

你依啲仆街左膠見一鑊屌一鑊，依家有人被斬喇仲未肯醒

佢班仆街五毛黎 今晚戰術係扮和理非割席啊

急 有冇記者

防暴又岀動打人

咩位置？？？

狗屋對岀 好似有個手足被捉走

推 想要記者

有隻防暴大大聲屌人老母

街坊group：1個被捉

班狗一定係嬲琴日一條友都捉唔到，今曰就玩宵禁

成班狗不斷搵人拉

欣景路 狗屋外

係咪拉咗個街坊？

好多tko tg gp話係 未FC

記者呢

屌你老味又想激人落樓？

cls push

上到新都城比popo屌我老母又唔敢追上黎
現場有人話狗咬左個手足

推 要記者！！

要記者 哨兵話有1人個手足俾人拉

推 記者！！！

要記者！推！！

新都城有防暴狗入緊

推 記者

聽講話放左？

推爆佢
大家唔好正面同狗硬碰硬
Be water